有無留學生 準備返香港？

開得呢個post預左比人屌
但網上無咩檢疫程序資料
所以係到開post 睇下有無同路人一齊討論/分享

基本上自己返到香港會住酒店18日以上 先返屋企

住邊間酒店

lm 住邊度